喺電視機前跪喺喥喊咗

一次又一次失望
美斯有麥包皮嘅隊友一早贏咗啦

廢柴教練又死唔出戴巴拿

講到麥巴皮靠人carry咁 麥巴比去阿根廷都carry到阿根廷啦

有戴巴拿希古恩唔用，阿古路咁遲先入黎
出埋d阿甲仔 可以點

淡友

你改姓賴啦

麥包皮唔駛有美斯都贏

至少俾啲正常隊友嚟先丫,咩柏雲美沙

無晒心情睇牙朗出局

基士文對美沙

個乜撚野包皮我屌你老母呀！

死法甲仔阻住上帝登基